信任點樣再建立？

好愛依加男朋友
但因為呃佢 隱瞞以前嘅嘢
我已經好內疚好後悔
我知我以前做錯
我依加應承佢嘅嘢全部都會做到
我知信任好難建立 但我都想盡力做

忍左啲咩先

隱瞞

Nope, smelly chicken

我之前分手唔開心搵咗個人做水泡
我呃佢話係普通朋友
我知我錯

同現任分過手？定你講梗前任嘅時候？

冇分過 係我之前嘅事

唔好齋講 做出嚟俾佢睇

我知
我應承嘅嘢會一一做到

我知你未必會睇到
但我真係知道自己唔啱
我唔會再呃你 應承你嘅嘢都會做到

收皮啦屌你

關佢撚事

因為我唔坦白 我唔當係拍拖我就冇話佢知
仲有佢就好介意我嗰陣扮單身 唔避下之類

佢大個仔就會明（如果你等到）

意思係？
只要佢唔好唔理我就得
我對佢真係真心真意

真係好撚犯賤

因為我真係好愛佢

愛佢就唔會去搵第二個陪自己啦
你呢啲有第一次就會有第二次
希望你男朋友醒目啲早日飛咗你

唔係 係未同佢一齊之前嘅事嚟

比帽人戴。 收皮啦

好想講 你嘅為人係取決於你嘅行動
你搵人做水泡 呢個行為 已經印咗係你男朋友個腦到
你男朋友依家諗緊嘅就係 自己係唔係都係水泡黎
你嘅形象係佢知道呢件事嗰刻已經變咗係一個賤精
無男人會想戴帽 無嫁啦 就算你地繼續係一齊
佢對你嘅疑心都一定好重

正確,樓豬做得一次就會做第二次
出過軌一次既人就會想出第二次

我嗰陣啱啱分手唔識諗先會咁
我依加知錯
我唔會唔承認我做過唔好嘅事
但我依加唔會咁
所以我先再盡力補救
我希望盡可能會挽救到

樓上咁撚多文盲?
明明樓主無出軌就屈佢派帽